東九龍嘅手足 268C 269D班班都頂閘啦

呼籲大家入屯門轉車
係條街等係無止景咁乾煎

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

形㸃集氣中，出面太熱了。等狗狗享受吓。